2100 19/03/21 「政治咖哩飯」長版本

2100
19/03/21 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
280K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：任啟邦、劉細良

逢星期五 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon